幼齒，裸露 冇格

不能只有我看到
PISH